人民日報—香港同胞應該槍口一致對準加拿大，而非繼續糾纏孟晚舟的護照

晨早流流已經鳩開3個人民日報膠post

邊撚個係你同胞